點解中國唔准BNO移居英國？立即解決房屋問題！新移民立即大量進入，立即上樓，大灣區融合完成！

我唔明點解中國唔准BNO移居英國

呢個完全符合中國一貫叫人「人滾蛋，地留下」口號

數年前，中國話聯合聲明已經係歷史文件

今日，又話英國聲明過唔比BNO居英權
(英國最新法律意見認為無違反聯合聲明)

100萬BNO離開, 立即空出大量房屋

住屋不足問題即時解決！

點解唔好呢？對中國真係百利而無一害！

大灣區既精英又可以即時進佔香港, 快速完成大灣區融合！

因為佢就係唔想你哋啲人帶啲錢走新移民落嚟講真有錢唔會揀香港大陸人有錢一早去咗美國加拿大冇錢嘅先落嚟香港

我相信冇一個咁戇鳩嘅國家或者地方移民政策係冇錢都可以嚟香港就係其中之一個咁撚戇鳩嘅地方

因為新移民低質冇生產力 冇創新思維

因為驚人材流材冇人接棒囉 而家英國肯收留，後生既有邊個唔想走

施麗珊唔係咁講喎！

綁匪點會俾人質自己逃走

講真 你去working holiday 都拎唔到國藉 而家有機會五年就拎到，點解唔去試下，唔岩咪返香港

D人都唔想做中國人

佢迫人做中國人, 仲唔比走

恐怖份子嚟架?

冇哂啲腦

中國精英勁D！

驚你攞錢走
加上驚人材斷層

以前中共好撚型話留地不留人
依家人地走又話唔得
典型中國人渣性格

我有無bno要話俾共慘黨知？

施永青話中國大把人材啦！

因為當蝗蟲知道香港人可以脱離支國,一定震驚全個支那
唔係抗議而係全國嘅蝗都偷走搏一搏
你知蝗蟲根本無法思考,到時又話點解淨係香港人得

佢要人滾蛋，錢留下

但是又唔可以咁張揚. 假如每人有MPF=30萬
1000個走就 3億, 10萬個走就 300億
未計其他資產.

10萬個有10%有樓 => 1萬個有樓. 每層當佢500萬 * 1萬 => 500億
如果10萬人走就800億左右

支那賤畜

佢細佬殺人專業都移到民，明既。

因為支那豬明白香港最值錢就係班港豬
只有支那豬既香港同天津冇分別 核平NO MERCY

中國式邏輯 自相矛盾

深圳GDP已經超越香港

習近平話, 深圳重點發展呀

香港BNO, 唔好理佢地啦, 送BNO走, 唔係仲好咩？

唔想連帶自己個班豬仔妄想搵方法走佬

要靠佢地食窮港共

以前香港要人材
大陸人才落嚟貪你人工高咩
貪你國際城市，攞到你張身分證做跳板申請去歐美國家
依家同大陸一線城市一九樣重咩要落嚟
貪租貴？

唔明政府咩玩法，自降到大陸城市

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

納粹德國都唔俾境內jews走
除非你有外國簽證
當年中華民國外交官何鳳山以人道理由
簽咗幾千張簽證救走成千上萬人
History repeats itself

你哋諗多咗，純粹兩個字：

無面

問題係佢點解要搞大灣區

人走， 樓繼續收租

你就想 支那唔會比外匯走
人一走屋都收撚埋你大獲飯

主要係唔想錢走

留地不留人，唔係咩？

認真答你：因為時候未到，支共要拎埋呢水香港人既剩餘價值。

之前唔記得老納定真人民日報講過話如果俾香港人過英國，應該要俾全中國人都可以過去

又話唔鍾意香港咪走
依家真係走又屌

比蝗蟲知嘅話,佢哋唔會理比唔比,一定偷走,唔好講幾億,幾千萬蝗湧出已吓死

面子問題？

從來都想你香港人走，中共唔介意你一年走十萬八萬人，只係唔好一下子走一百幾十萬人，依家Bno就正正令短時間內走一百幾十萬人，一走子走咁多人你叫領導係香港D錢點走得切

tbh，中方所謂反制一直都係講緊用bno visa拎英籍就會冇咗中國籍同局港權，最早係6月cy自己fb吹風，去到7月尾d當紅大陸法學者都開口講。
至於唔比你呢點就係連登流傳多。

當然，到時真係從一百萬人港共唔係傻，當你入境香港時，可能會問你去咗邊咁耐都唔返，扣住你/用bc護照的話就直接拒絕入境。

九菜點可以有腳

殖民地上冇左奴隸
殖民主存在仲有咩意思

家庭團聚美國都有
你係美國人就可以申請父母兄弟姊妹
兄弟姊妹另一半同小朋友都可以一齊去
唔洗有錢都得

原因：
1. 在中國眼中，香港人一個都覺得多
2. 你哋走咗，只不過係將反中力量移到海外
3. 你哋當初反送中示威，玩得咁開心和70周年國慶落中國面。我梗係想同你哋繼續玩落去啦！全部拉晒去集中營和滅絕營

雙非班孽種喇香港有柒親

我覺得人材流失係其次，
中共覺得佢哋有大把人同錢。

我諗佢哋覺得無面，
唔甘心俾英國撬走香港人，
好似俾人落面咁。

你諗下12手足就明

有料既基本上都會諗走
未走既只係仲準備緊

中共知道引入香港嘅專才都係去攞公屋和老綜，如果英國收留bno 香港人，咁做實事嘅人走晒，咁邊個交稅樣班新移民和港共

大陸從來冇考慮過香港人才
就算香港人留低 大陸都唔會信你
一定換晒黨員揸旗

最重要係 錢 同 面

奴隸不存在
殖民主仲有咩意思?

羊群走失
如何割毛

英國策略就是用五年時間吸移民從香港賺的錢
再從中抽取出有價值那批人發bc
剩下的以不收納為由遣返香港，比例全由英國自己控制，我估計有近七成。

中國肯定是不想收回那批被炸乾的窮蛋，所以希望當bno的人1997年已更改國籍，追朔回1997年7月1日不能自動取得香港居民身份，並適用在之後的子女，把英國唔收的人踢回英國。

補充，中國不想收這批英國不收納的人
除了本身這批人也不怎麼優秀外更重要是心態

這批人基本上已定性為叛離中國出走，投降英國
如果這批人還可以隨時回流，就給其他國民很壞的宣傳
"叛離中國不要緊，隨時回歸中國也歡迎" ,所以中國一定會有動大動作針對批人，要他們沒那麼好混過去。

But, 申請人好似要證明佢可以養你一家人，同埋冇福利攞！
攞嚟都冇用，美國佬自己都冇！

可能佢地想但都要出下聲做樣
同走得果批多多少少都有d 錢
走左無得收割

中國駛乜要人材

支那為面子先會話唔想香港人拎BNO走，
事實上不知幾想後生個堆快啲走哂溝返啲新移民落黎

土匪

最值錢係個人生產總值，先唔計供書教學，淨係計你係香港個勞動力，已經好大
香港黎緊仲會人口老化，走埋批後生既會點

但例如加拿大咁如果你要團聚正常申請係好耐好耐但係只要你簽咗唔攞福利嘅話就會快好多

但香港全部嚟一批垃圾根本就冇作用

咁樣英國就冇得唔收啦
柒頭

敵人讚成我反對，仲有啲人會帶走錢

你當美國親屬移民制度死架？